做牛做馬一世

都不及做雞做鴨一陣

做到一早做左